剪林鄭講哥句「光復香港 時代革命」出來不斷播！！！

以後圍狗哥鎮大大聲咁播
一定好撚正

Pish

［img]
搵人做stickers

來吧來吧

自膠

喺地鐵站，日播夜播

Agger
爽撚到

LM

港獨之母 • 林鄭月娥

有片！！勿轉發！！ 林鄭於記者會高呼「光復香港 時代革命」

文宣組識做啦

香港媽媽

放上微博

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生